屌你VIU班仆街抽尻我地利迷水

唔撚撞得不如打乒乓波啦= =